「發夢」何君妖死咗

發夢見到何君妖被殺
唔知夢境會唔會成真

有冇一本死亡筆記
撕張紙俾我寫佢個名
我一定寫滿成張紙咁好好報答佢為香港做咗咁多嘢

有人必須死，第一個就應該係何君妖

係某人個仔先啱

放心,呢個會一直只係一個夢境,
我唔覺得有人可以做得出

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

賤種何君妖

應該有
因為已經有人寫咗飛天南個名